日韓淪陷, 港女點算?

兩大港女最愛旅行熱點

去泰國

去深圳飲喜茶食海底撈

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

屯門聽日(2月23日)有活動 求推

泰國都仆街

想返台灣

屌你老母，又拉港女落水

你問下班藍屍先啦，啲曱甴最鍾意帶埋一家大細去啊！

仲周圍去

起碼跌1000點